====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette lutte contre les causes de fatigue peut paraître secondaire , ou peu exaltante pour l ' esprit .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

